 ==================
 University flat UI
 ==================

Разметка html
---------

1. Сетка представляет из себя фреймворк grid 360
2. В верстке не используются ID, только class.

Grid
---------

В макете весь контент можно условно разделить на строки и колонки.
Причем явно выделяются глобальные строки, по высоте бекграунда.
Объявление глобальной строки осуществляется этой конструкцией:
	<div class="container_12 content-row">
		...
	</div>

2 класса в этом месте как раз и описывают глобальную строку.
На index странице глобальными строками являются:

1. Слайдер с датой.
2. Блок N°1 AMERICAN UNIVERSITY с CAMPUS SPOTLIGHT
3. 3 розовых блока.

После того, как была объявлена глобальная строка надо объявить сетку (колонки), внутри строки.
Размер колонок зависит от объявления глобальной строки, и зависит от числа в классе *container_**n***, где **n** - это число колонок.
Деление на 2 колонки для *container_12* назначается через *grid_6* (6+6=12).

	<div class="container_12 content-row">
		<div class="grid_6">
			Левая колонка
		</div>
		<div class="grid_6">
			Правая колонка
		</div>
	</div>

Внутри *grid_n*, можно так же добавлять *grid_n* блоки, что бы еще больше разбить блок на равные части.

	<div class="container_12 content-row">
		<div class="grid_6">
			<div class="grid_3">
				Левая 1
			</div>
			<div class="grid_3">
				Левая 2
			</div>
		</div>
		<div class="grid_6">
			Правая колонка
		</div>
	</div>

Фон блок задается с помощью добавления дополнительного класса к *grid_n*
Список классов:

1. .white-bg
2. .white-bg--smoke
3. .gray-bg
4. .gray-bg--medium
5. .gray-bg--light
6. .pink-bg
7. .pink-bg--medium
8. .pink-bg--light

Пример раскраски слайдера и блока с датой на главной странице:

	<div class="container_12 content-row">
		<div class="grid_6 pink-bg">
			Слайдер
		</div>
		<div class="grid_6 gray-bg--medium">
			Дата
		</div>
	</div>

Наполнение блока
---------

Любой текстовый контент должен быть обернут в блок с классом *.content-block* за исключением блоков генерируемых динамически.
Тут грань, которую надо решать программисту, часть данных нельзя оборачивать в *.content-block* - это:

1. Слайдер - у него своя обертка.
2. Большой блок с датой *grid_6*
3. Если в *grid_n*, вкладывается другие *grid_n*
4. Любой другой блок, где отступ от края до контента меньше или больше 30px.

В сетке применен хак, для того, что бы 2 блока соседних *grid_n*, растягивались по высоте одинакого, что бы совпадать по краю своим бекграундом.
Однако если этого не требуется в каком то конкретном блоке, то можно назначить доп. класс *.nh*, который уберет хак.

	<div class="grid_2 gray-bg--light nh additional-preview">
		<div class="content-block">
			<h4 class="title title--white">Jack Williams</h4>
			<p>Faculty director of the Engineering  and Computing Program</p>
			<a class="more more--white" href="#">Learn more</a>
		</div>
	</div>

В данном примере высота блока будет не по максимальной высоте соседа или своего содержимого, в случае если сосед меньше, а только по высоте своего содержимого.

Дополнительно
---------

Если требуется прижать элемент, ссылку, кнопку и тд к нижней границе блока, назначается доп. класс *.align-bottom*
